連登apps 係咪會track 我睇過既野？

我睇完啲topic, 係第二啲apps 就會出番有關既廣告，我有冇得off 左佢唔俾track?

未 off 左點 off 右

肥絲老師返尼啦

冇得 除非個app冇 tracking cookies

但佢唔會冇啦啦囉到我睇咩topic, 一定係個apps submit 左啲資料去google 先會知我睇乜野。

up

Google提供的廣告

但我用 APPS 睇，正常個APPS 唔俾資料GOOGLE，佢唔會囉到我睇乜野。

Up